有冇著baselayer 當外衣shirt做運動

其實內/外著有冇咩問題?

如果你有咁大隻 無問題

胸同肚腩調返轉